東大嶼推手、美心打手-徐緣 比老婆爆婚外情！

平時扮晒黃絲軍師，背後就推東大嶺，做美心護旗手

今次仲仆街，年頭仲扮晒愛妻號，好好先生，依架就比老婆踢爆成日去滾

佢仲用咗個女個名做筆名，佢原名徐俊文

你叫老婆點對住個女

//不少家長也渴望子女在快樂的學習環境下成長，但礙於同輩壓力，家長不期然催谷起來，真正實行到快樂學習的人少之又少。著名作家、市場營銷專家徐緣（原名徐俊文）就是少數寧棄讀名校，也要孩子快樂學習的代表。

多年前，徐俊文以女兒的名字「徐緣」作筆名，寄望女兒有書緣，喜歡閱讀，因為閱讀對人生很重要。//

德望都叫名校？

有無佢老婆fb link?

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

學生質素呢...

但佢最近先狂推廣告界罷工！！！

廣告界呢幾個月完全無job接。

反正都無撚野做，不如扮野話罷工

聽聞好淫

純情學生妹

佢不嬲都係扮晒野

你睇東大嶼同美心

佢仲有叫人返中大
完全唔知東大嶼同佢有關

好痴線
原來係鬼

門面公關野...佢老婆唔爆，佢都仲係一個好好先生添

小朋友

頂好嬲
一邊收對家錢
一邊扮黃再收埋呢邊人心
太賤

推

成日比佢呃到

人西Group 見到

條女係？

推爆佢

呢條友道貌岸然，徐緣係絕頂仆街，終於天收佢

佢喺度扮黃，但係收董伯伯錢，狂推東大嶼，劉華都俾佢玩左一獲

一個叫Mandy Chung 鍾溥敏嘅淫西，拆散人地家庭的賤女人。

推推推

推爆個仆街冚家剷徐緣

推東大嶼有咩証據

廣告界人盡皆知啦佢接咗隻廣告，好多人對佢極度失望，辭職劈炮咩都有

推到徐緣冚家剷

Déjà vu

光頭副校許頌聲近排動作多多，係唔係想復出？

成日講人地公關災難，家陣自己有公關災難，條茂利會點拆？

徐緣：「我同我老婆同我個囡嘅感情已經唔存在啦」

我真係恭喜你呀

我諗佢會屈人哋做佢
之後立即扮弱者

隨緣啦

東大嶼
徐緣真係一個偽君子

美心
美心是什麼？
徐緣2019/10/18 — 13:28

前落選港姐

巴打有料

果時又話咩自己人面廣
識好多僱主
成立個配對平台請手足架喎

會唔會炒車
老共慣技人格謀殺呀

屈佢老母咩，徐緣條仆街扮黃食女已經唔係第一次

樓上話接咗東大嶼
炒極有個譜咁喎

靠google大神jar😅（未FC）

等睇 圏中人/知情者 爆料

佢間公司咁大
可能聽日星期一返工就一堆打手入黎屈毛

條友收美心錢，風頭火勢係立場寫篇文幫美心洗白，R撈R到好撚肉酸

最大獲係收到風，美心係嬲到癲，仲衰咗

德望唔望得

東大嶼有咩問題？？絕對支持！

more plz

接咗東大嶼係真事，董伯都覺得徐緣係豬隊友。

仲未計之前去黎智英個度搞到亂七八糟不歡而散，總之條垃圾徐緣講就無敵，做就仆直。

呢條友好撚鬼 人格完全信唔過

屌呀 唔佢唔到添

張相好波，廣告界廣傳食女幽會俾人偷影

咩人黎

廣告界才子？屌佢廣告界之恥呀

咁又唔好咁一野打沉哂廣告界嘅手足，有唔少真係有心罷工

條Mandy係終極姣西，姣咗好多年，係影藝圈都上唔到位，家陣都老啦開始，要搵人埋單。

徐緣個白痴真係連老婆、女都唔要，幫Mandy埋單

條友五毛黎 唔洗理佢

又係分化post...
呢幾日好鬼

黑絲露襪頭
點頂呀

願諒徐生

連登仔連感情事都要管

又話收美心錢又話r撈
咁究竟係佢自己衝出黎寫文定美心有俾錢佢

分化你老母，連家室都可以唔要嘅男人，豬隊友

牛唔飲水唔㩒得牛頭低。

2019都就完,講到離婚係死罪咁

乜水

呢條友

好多打手抹黑
上高推果d可以擇名

條女真係好醜喎大佬，搵都搵個正啲啦好冇

寫 18 種藍屍嗰條友

點樣亂七八糟法？

佢老婆抹黑佢 ？ 抹黑同推有咩關係

鞋抽面都食
仲要棄糟糠之妻
對住呢啲男人真係放手更好
垃撚圾

身邊啲朋友好鍾意佢

嗱嗱嗱呢啲有得FC既野就應該查晒先做野既，推到有更多料

記得佢之前仲話幫俾吉野家炒個位搵工
叫人俾資料佢

咁佢又真係好似武林高手咁嘅

一到廣告界罷工就出黎分化 你都係打份工 明既

接埋啲藍到仆街既客都叫抹黑？又接美心又接360

咁仆街

嚇死

係咪終於有共識要一至五日頭抗爭？

Hi mandy

嘩 我即刻諗起講作家殺第3者再嫁禍老婆套戲 好中

Push

德望咁出名都唔係名校？

屌終於有人講 徐緣真係真心仆街 沽名釣譽
但係個個都當佢神咁拜

一到凌晨就幫老闆做嘢
唔通佢分外情偽君子就唔罷咩
咁都拉埋黎講
唔怪得救美心好似淋火水咁啦

所以完全唔撚明佢咩思想

關蛇兩條女都讀德望

人真係好睇表面，個男人形象討好識講野就會鍾意對方

字都打錯埋
婚婚婚婚婚

而加咁出名，関sir係前家教會主席

男男女女都當佢神咁拜，覺得佢好有腦

之後好似要告過連登仔嫁！！！

點知啲人鍾意佢啲咩問下 mandy

有冇佢老婆爆嘅嘢睇？

之前聽佢主持過一個節目覺得佢無料到，但唔知點解果期蘋果將佢捧到天咁高，蘋果經常造神搞個人崇拜，呢種行為極度令人反感，我咁批評蘋果唔代表我反蘋果

咁咪可以比個藉口d廣告界閪人唔罷工??.
留名等睇”杯葛徐緣,罷工不了”

嘩師兄
咁樣打稻草人都得
好好奇你係咪打辯論嫁
咁都炒埋一齊講

Details?

聽過佢主持節目，完全唔覺，但佢外型對某d女係有吸引力，自說自話係好聽，但一到同人對話就露底

話時話，佢同岑敖暉幾似樣

廣告界罷工係呢個撚頭發起㗎咩?
佢叫做有share過啫下話?

Pull

條新女係幾正嘅

矮撚嚟

真係唔知
啲打手做唔足功課定畀老闆洗咗腦

ching 有同感 覺得佢睇好多書 但無消化的感覺

我打飛機都唔鳩關你事喇
曲直都唔識分
你都追擊得幾happy喎
得罪你嚟咩佢?
講兩句嚟聽吓喇

高雷夠出名
係咪名校?

屌
自膠
純花生 mode

之前佢係蘋果marketing director (唔記得個exact title係咩)
搞咗好多新project，例如「果籽」同另外一啲digital為主嘅project，但最尾唔係好做得住
第1）開新project/product line要有強勁金主，黎智英係有錢但佢成日比人封殺，main product蘋果日報都危危乎，未去到果個level
第2）競爭對手太多，digital嘢隨時盲拳打死老師傅，一班創意爆棚後生仔拍d low-budget嘢隨時打贏有晒planning嘅大media。例如啱channel/小薯茄嗰啲，唔計呢班後生嘅，都有大量傳統媒體搞出嚟嘅網媒競爭對手，例如HKET/支那01/新傳媒個堆

早唔爆遲唔爆
廣告界罷工前 黎爆
真識揀時間
係想聽日我地集會多個話題?

條友都on9

以為自己陶傑level?

美心篇文睇撚到我打冷陣......做PR 曲筆少少都唔撚識......收錢寫文寫到咁撚直...on9 仔 拆爛埋自己個branding 啦

攬撚住伍淑清過世啦

條女好撚樣衰
鞋揪面7到呢
徐緣咁都食得落？

條女喎

睇下邊個block 邊個？

徐生fans 定打手呀？定係真人

殺人犯之女讀嘅學校
全香港都知
唔算名校咩

巴打睇得幾透

media/ PR 人？

係幾識包裝嘅
佢去過大學教書
起碼d人有心聽佢講野

痴撚線，罷工關徐緣鳩事咩

係佢自己搞個人崇拜
蘋果d 人憎撚到佢死，話洗咗幾千萬，乜都做唔到，只係捧自己

依架野成個廣告界食緊花生，聽日大家有排講

呢層要問佢老婆

唔識 但佢哋一齊做 悶傳媒 （ 都唔識）

大學 hku space

樣係差啲, 但男人都喜歡青春嘅肉體
特別係有錢, 識享受嘅男人

BTW, 諗起小姓奴,
又係衰鹹濕

琴日先係沙田ikea見到佢係到睇燈

離婚唔係係死罪
不過有婚外情咪係囉
有冇諗個個女會點
冇神神spin去離婚 你讀毅進定你係佢呀

青咩春都成三十三四歲

真人靚唔靚仔

佢好似只係住維景灣畔
有幾有$呀

兩個人都算， 最慘係有小朋友

咪中佬一個 唔覺得佢有幾靚仔
染翻個啡髮會好睇好多

廣告職責範圍有media planning/buying，所以對佢地網媒都算熟嘅
(to呢個post嘅廣告手足，聽日中環見)

條女唔算差啦
Ching 食開咩女？

He is nobody at all in this industry

唔撚理依啲住 推番主線先

12.8！

聽聞佢係壹傳媒做副刊阿頭時已經係咁

利申：第二個部門舊人

Ivy team?

佢個女真係慘

係咪名成利就嘅男人都會偷食
出軌過一次係咪即係永遠都改唔到⋯
唉
專一真係咁難咩

以為佢gay

搞錯

賤乜野
做廣告如果藍絲就推job
仲有咩公司做

全香港大把黃絲都係藍營公司做野
放工照去示威遊行
有乜野問題

基因問題
愈優秀嘅人 基因上愈想留多d種
所以咁多偉大嘅人都有感情缺失

我屌你啦，我都想冇嘢做呀

唉
真係好黑暗
唔知仲有咩可以信

死傻仔，做乜咁快爭住含條柒頭白頭佬碌撚呀

之前仲要開班教d客點樣唔使用agency做廣告！
倒自己個行既米！
今時今日agency咁唔受客戶尊重，
都係因為佢呢啲咁嘅害群之馬

啲中二病可能從未返過工

但呢類其實外國都有
唔知係咪你講嗰款
只係借器材同比簡單指引個客去自己揸主意拍簡單野
通常係唔點講質素嘅廣告或promotion material
就咁又好似無乜野

唔怕生壞命

其實佢真係算廣告行？
佢只係做in-house marketing 咋喎

其實佢唔算廣告人啦，頂盡都係mkt人啫...
做客做得耐少少，自己想威做agency。
離婚不可恥，偷食先係大罪！

btw 廣告手足，一陣見！

老婆同個女好慘⋯男人幾大都係鍾意食後生女雖然條女都開始老⋯

推番上水

用KK Rudi同佢比真係對兩位的侮辱，呢條濕鳩徐緣開講座下下收人幾千錢，講埋晒啲廢話

佢空降蘋果副刊，個title係執行總編輯，同時係CMO，不過由於佢從無做過媒體出身，只係識鳩up，啲嘢根本唔work，所以當時老蘋入面無人服佢，佢最後自己走佬

呢一著等於同agency宣戰，佢自己想build另一間agency出嚟，但build唔到，咪開班吸金賺下快錢，講真，佢呢啲做大公司出身，點會明細公司做咩都一腳踢，佢呢種所謂廣告人無好撚離地。

一個人有錢左、出名左
就會想食更好既囡

佢狂出軌就真

連登仔一唔岩聽就話人分化

關佢撚事

果然阿豬阿狗都可以叫名校

仆街徐緣出名拎光環搶風頭

因為果期肥佬黎請佢做公司chief marketing officer

補充多一點：佢係主場上位後，同肥佬一齊做主持，無耐就入咗肥佬度做。

手足心水清

本身廣告界今日點都會罷工，只不過好多人都睇唔過眼徐緣平日嘅所作所為，兩件事係分開。

扮君子咁多年，君子劍就有佢份

分化分到佢老婆自己爆料。

有關蛇照住緊係名校

照咁goodest的邏輯，佢老婆擺明係鬼啦，今日廣告界罷工，尋晚先爆料

政治抹黑不嬲都係咁
我理撚得佢搞gay定搞人畜

德望而家真係好撚出名呀
關蛇兩位千金

推到徐俊文回應，咁鐘意玩facebook，唔好做懦夫潛水扮死狗呀呢單睇佢點回應，記住叫埋Mandy一齊回應啦。

人西個page係逢幫個運動既人都搞
白影 徐緣
但有班神探就最鐘意推呢個page

下下都要潔僻到無錯過先可以叫黃
不如返去產房到執啦
又想學黃藍圈果招無限撩野出黎嘈

講野一舊舊 又er er er

同KK 比？ 唔好影衰人啦

明顯係騎牆派

理得佢係咪買兩邊
佢起壇攪罷工，咪反騎劫佢

佢平時開價幾錢？

如果佢真係手足冇問題
但依家大家係懷疑佢偽黃
佢離唔離婚 食咩女 都唔係重點

但佢屌三家姐又屌得岩喎
條39返到黎香港 又唔幫個運動繼續發聲
琴日和理非遊行都比人踢爆左冇去

真 身邊有好多中女同事中意佢 話人地係才子

經典黄到爆, 但藍絲經營嘅例子:
RTHK (港共)
CapTV (新傳媒/英皇)
啱channel (力天世紀)

2年之前既post抄上黎想點

我識親德望出黎既都係八婆

好奇一問

婚外情同係咪黃絲有咩關係?

黃絲就係完美好好先生?

佢個頭想點
海潚咁撚樣
對住D咁既伯父飯都食唔落啦
條女點頂?

廣告界 Production 界 都知

呢條友有一樣野大家未必知，
佢返工一定會著三件頭西裝or formal look , 果時佢有講過的，因為呃得下人以為佢好叻

佢大把野大家唔知

好多公司仲比佢個look呃左，以為佢好掂

食兩家茶禮

呢啲仆街
仲衰過藍絲

好慘呀佢老婆同個女

無錯，矮到一個點

認同

165cm

我返工唔會咁著囉

因為諗起都覺得熱

佢作為一個marketing KOL (唔係廣告界）
成日講人地啲公關災難、Marketing Cases
我今次真係好有興趣睇佢今舖點拆

利申：屋企書架有齊佢啲書

被炒架，唔係走佬
佢蝕左蘋果好L多錢

就算唔理佢私人嘢，佢一面扮黃，一邊就連明日大嶼呢啲都接得落手，都癲得幾均秦。

公道講句
佢響蘋果係做唔到咩
但出咗黎自己搞公司之後
好幾個campaign 係做得幾好

同埋因為睇得多書
佢整合D 野再present 出黎
都幾有說服力

你都on撚鳩

係真，我係佢員工。

員工你對於推廣大嶼山呢個咁嘔心嘅工作有乜嘢感受？係咪有屎都要食嘅感覺？

食人血饅頭姐

打手咪係你囉

唔關佢事
但估到佢想做大台

邊個係 mandy？

識人喺佢而家開嗰間公司做
話佢好想做大台 係廣告界大台

真係同佢有一手？

呢單真係要講

我第一次聽學做廣告要上幾千蚊course，仲要時間好短

點比呀
其餘兩個靜雞雞

講多啲

會唔會係佢搞罷工俾人爆黑材料叫佢收手？

利申對佢都無乜好感 有外遇都唔奇
純粹覺得爆出來個時機太岩

睇唔過眼佢想借罷工扮大佬實質不停食女似d

德望一定係啦
自己睇吓中學排名啦

屌啦，你做廣告？
做到死都仲有得做呀
生意唔好就更加要谷
同埋啲客全部都當平行時空咁㗎

佢冇得撈同呢行冇得撈係無關㗎
佢冇生意佢問題啫
成日度埋啲屎橋想隊冧自己嗰行
抵佢公司冇公開啦

佢冇得撈同呢行冇得撈係無關㗎
佢冇生意佢問題啫
成日度埋啲屎橋想隊冧自己嗰行
抵佢公司冇工開啦

罷工又唔係佢搞 佢係咁咦share下咋
Small potato黎

係佢公司拍，收咗人哋7位數𠺢。佢成日做鍵盤戰士，9叫人做，自己唔去啲仆街嚟！

佢真人，其實係一個不節不扣嘅「偽君子」同仆街，成日扮勁！

有齊晒書
拆唔拆到睇佢實力了

我覺得佢會扮死狗

全行都知，佢自己親口認。

聽佢個訪問 佢似係比德望屌佢個女讀書唔得
佢仲話佢2公婆咁叻 個女是但承傳一邊都可以咁叻
好明顯佢對個女讀書咁一般好不滿

白影個啲都有證有據

有咩campaign係佢做？

咁就要問佢老婆點解揀尋晚爆料！可能佢忍咗佢好耐，忍唔住要tag9佢爆料。

佢寫嘅題材，我本身係有興趣睇嘅

收皮啦佢
公關災難個陣佢叫人公司del comment呀
佢真係唔識㗎

利申：借fd ac

推, 仆街, 枉我以前真係信佢

啱channel 力天世紀係藍絲?

more

徐俊文想鳩縮到幾時呢？

點解話劉華俾佢玩左一獲呢？

終於有人爆呢條友係仆街
屌呢條粉皮係marketing做客出身
成日扮撚晒廣告人咁分享外國啲出名廣告campaign
不斷claim自己係廣告kol
之後開埋廣告公司就講到自己廣告人出身
搞到新一代廣告學生以為佢好撚有料
其實只係一個沽名釣譽嘅仆街

扮罷工廣告人徐緣可恥行為事件簿 - 所謂罷工原來要做嘢，仲幫優品360做打手 [100%堅]

所謂完美婚姻就係要兩個人互相壟斷60 年
變幻原是永恒，嚮咁長嘅時間維持係要<雙方>嘅努力

希望你會學識，亦希望你遇上一個懂得相處嘅人

我識一個除咗係八婆
仲做埋黑警

廣告界勁多偽君子
愈大聲愈出名嗰啲就愈仆街愈偽善
大大聲聲叫公義自由
實質只係搶光環做personal branding
認真做實事嗰班只會靜靜地贏

黑狗乸吳柏慧

黃店又點會呢個時候上大灣區?
梗係留喺香港大搞黃色經濟圈

推上香港01，知你mon post快啲報啦

我淨係記得佢一早就懶中立幫美心護航

見到佢幫美心洗白篇文，已經知佢係仆街

前嗰排先啱啱follow咗佢個page
原本仲覺得佢係好老公，同老婆好sweet！
依家不了好彩佢老婆走得快
唔係我仲on99咁follow緊

嗰陣都已經想屌嫁啦！扮咩中立姐
幫得美心就咪話自己中立啦

覺得自己喺KOL可以帶風向，會唔會諗多左

呢啲咪自大囉！憑嗰一句半句就覺得可以停止裝修？

都係無好人㗎啦！

依家咪一穫睇清楚佢囉可以

39隱瞞姐夫做狗叫人講心事，無問題？佢拋得個身出嚟做深黃愛港KOL，咁無警覺性？比人踢爆之後，聲稱姐夫係水警無上前線，唔單止幫黑警洗白，仲一句道歉都冇。

最仆街係佢開頭比手足質疑講一套做一套，就叫人去自焚，之後出所謂解釋post就spin到係有人唔抵得佢同屈連登話佢做雞，但事實連登絲打從來淨係狙擊佢拎完本土光環又縮，食兩家茶禮，打埋D模棱兩可嘅嘢。如果係深黃KOL，點會連理大、831、721等大事都無講？講緊連story都無出。

BTW，39 6月個時扮趕返香港抗爭，但實際比人踢爆一早買左機票，同原來係幫嘉里酒店賣廣告，生蠔食抗爭。

佢要做深黃KOL，用愛港形象去吸followers、賣書同開簽書會，其實唔緊要，如果佢對今次抗爭有付出，多多光環都比佢。但講一套做一套去講大話，同隱瞞姐夫做狗叫人講心事，仲大條道理覺得自己無問題，真心仆街。

個陣已經即刻unlike左因爲篇野太撚on9。 嗰時以為佢係左膠，點知原來係學人做打手

佢出完post之後，好似都有人comment屌佢

屌得過喎
清你哋平時食咩好嘿

Push!!

另外唔該大家follow求驗傳媒:

一個願打一個願推唔可以話玩佢一鑊囉

聞說佢老婆外家有家底
徐生有得分贍養費

Don’t play

個篇野簡直為寫而寫既垃圾

做personal branding就叻，呢班所謂大佬做過最勁嘅campaign咪就係sell自己 徐緣蝕撚哂壹傳媒啲錢，而另一個我都唔知佢做過咩出名嘅廣告，淨係識吹水

push

廣告人幫推

Pish

人地家事關你咩事

條女鞋抽面

傻豬嚟嘅
最後佢同人講句加油咋

推到佢仆街，unlike fb!

有無人有佢老婆fb，我想知佢話離婚個post有咩conment

好難有佢private 咗

咁頭post張cap圖邊度黎；

偷食喎 咁都有得分 ？ 佢老婆要好好keep下自己 搵第二春

見到佢個頭就

要留返同個官講

🤭

推死佢！

咪好似01記者黃咁羅

好多都係咁
反而堅做嗰啲就默默做唔會sell 自己

係喎，好多豬豬以為佢好勁。同佢合作過，唉，吹就叻。

其實真係有料，一講做過咩campaign就知而唔係講自己名

推上來，大家有無留意徐緣bf

Fb *

已經靜左將日，最新佢fb啲post全部都係屌鳩佢

唔好俾呢條仆街賤人有機會翻生

一定將條賤人往死裡打

佢靜晒即是默認，我覺得香港廣告界要徹底消滅呢條賤人偽君子，唔準放過佢。

徐緣平時牙眨眨，以為自己好叻係公關達人？我擺明屌鳩你呀！mon post 徐緣！一出事就縮返份老母個閪窿入邊？拋妻棄女，現代陳世美，簡直係賤人地底泥。

仲有你條過氣港姐Mandy呀，拆散人家庭，狐狸精賤女人！唔好再浦頭啦淫西！日日返公司含徐緣碌鳩啦！

簡直係自掘墳墓啦

寫完之後佢自己其實都係藍絲，非常可恥

諗緊點拆
應該都係扮受害者

幫推

佢老婆同個女先係真正受害者，一定要個仆街無得翻生

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

花生：好多傳媒同廣告高層知佢出事，已經圍內食幾日花生，而重點係其中一位係佢同學，都話佢係不斷食女，已經唔係初犯，直接話佢一定出事，成日咁偷食法。

我真心為佢老婆同女感到可憐。如果徐緣係佢個女個名，佢無資格再用來做先己筆名，呢個陰影會纏佢一世，無間地獄徐俊文

做自己*筆名

估計佢份稿：

多謝各界關心。感情的事係外人不能明白，你哋又點知兩公婆之間發生咩事。我哋之間既問題並非一朝一夕，唔係我一人嘅責任，女方都有佢嘅問題。

總之我咁多年來盡哂責任，有做好老公同好爸爸角色，自問無所虧欠。請大家留d空間俾我同家人，不作無謂揣測。

呢啲咁嘅人，佢直播食屎都唔放過佢啦

爆多d

推，唔好放過依條偽善撚。

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

條友仲想潛幾耐水

佢fb hide 曬 comment

證明個男人賤囉

btw 128

老實講唔得閒搞呢啲賤人
處理黑警重要啲

估唔到del comment呢一招都用喺自己fb度
以為del comment就無人知？

佢囡囡知道爸爸偷食未？

不如直接del fb 好過

Hide comment 有撚用咩徐緣，你瞞住老婆屌Mandy，離婚棄女，為人渣之最，mon post 狗男女一世都會被狙擊。

見到嗰篇on9 文，即刻 unfollow 同喺 fb留言屌
一睇就知收咗錢至寫呢啲嘢

推一推。
美心篇文真係好肉酸

咩環境

點？

屌, HIDE 9 COMMENT

上水未？

支持徐緣

條仆街上水未啊？每日一推

P

咁就玩完

仲唔上水

推一推，隨緣啦

為左個鞋抽面搞到咁
但得咩

*值得咩

拋妻棄子徐俊文

我都講句啦。

婚外情呢單野其實唔可以將佢推倒做偽黃。因為處理感情係個人私德問題，我地可以做道德上嘅批判，但好難話可以直接批判呢個人係偽黃

但係明日大愚呢單野點都要佢俾個解釋你點玩女人係你嘅事，但係偽黃食人血饅頭涉及公眾利益（好簡單，好多人思想上都會俾佢影響）所以我會話呢個post不如集中討論大愚呢件事？（美心打心無明日大愚嚴重，明日大愚本質上係同極權同流合污，但係美心係好間接好間接咁合污）

未

最新update!!! 兩大核彈

1. 老婆開名屌鳩mandy

2. 隨緣疑似生椰菜花 HPV!

青山正D 定 MANDY 正D ?

香港金總終於接受網上會員申請啦

咁又真係青山正好多

嘩
老婆爆咁多野

各位，我開咗新post，大家可以入嚟推呢一個

佢私事我唔撚理
但係美心打手呢一下 含啦

你點知的

你見佢係咁吹奏曹君如就知啦

徐緣老婆爆大鑊：鍾溥敏Mandy搭上徐緣，拆散了我的家

扮黃KOL =垃圾

最憎呢D虛偽撚，垃撚圾

個 post 點解又推返上來